【元氣變爭鮮】蒙騙我好賤

元氣變爭鮮 蒙騙我好賤
爛臭那鮮蝦 丟咗咪撚怨
要是留著你 搞亂個party
再別逃避 繼續寒喧

扮嘢你好屎 撞破會好瘀
令個勢好僵 願即刻cut你戲
要是維護你 呃去我幾皮
不須顧忌 打撚爆你

利申：股巨肌嘅弱

戀愛大過天?

戀愛大過天 我就變教會巴打啦
都話古巨基囉

明年今日？

同事愛爭鮮 慳錢大過天

有啲料 真係唱到

收聲啦

一睇都以為係教會歌

魷魚無人敢碰 真實現在被揭曉?

明明歡樂今宵 個個睇做另一首歌
又教會又剩